失業第三個月，儲蓄見底

23歲 19年畢業 失業三個月 儲蓄就用完 想上進學新野 但唔知點入手

FG

男朋友失業半年
我番Pt養緊佢
學野要錢加時間
要學野就要解決左經濟問題先

考保安

我都想有人養

無錢

500$另喎

壓力好大 你睇下屋企人幫唔幫到你先

首先係有唔洗錢嘅堂 讀完重有工介紹
就咁兩隻字無錢不如你去申請綜援

葵協報唔洗錢 整保安證唔洗200

但咁後生 唔會想做保安 廢老先去做

你有層樓
喺香港仲有咩好愁

無人幫 靠緊自己 但唔知搵咩工好

都要食飯

唔會死嘅 最多番住pt先
慢慢揾ft

返foodpanda

如果唔掂考消防？

好似好危險